一人一個必睇既日劇

拋磚引玉
逃恥
求婚大作戰

JUX

仁醫

悠長假期

不能結婚的男人

逃避雖可恥但有用

legal high

女管家三田
野豬大改造
我miss係大佬
螢之光
GTO
守財奴

花樣少年少女

Spec

電車男

手機搜查官7

有無人睇過

rich man poor woman

同埋半澤植樹
民王都唔錯

交響情人夢

野豬大改造

My Boss My Hero
Hero 1, Hero 2
下町火箭
太陽之歌
一公升眼淚
First Class 1 , First Class 2

麻辣教師GTO
逃避雖可恥但有用
神探伽利略
求婚大作戰

阿笨與阿占

龍櫻

大搜查線

女王的教室

東京鐵塔

Liar game

其實個個人口味都唔同

hero

東京鐵塔唔單止好睇主題曲都好正

戶田好正

零秒出手

海猿

古畑任三郎

my boss my hero

咁耐都無人講
求婚大作戰

花火

仲有14歲的媽媽

依兩套真係無得輸

每次聽到人地講14歲的老母就好想笑

係咪笑點低

居然無白夜行

戰國: 真田丸
愛情(其實唔只): 逃恥
世代反思: 寬鬆世代又如何
事業反思: 校閱女孩

吾係 真心好笑

悠張假期

父女七日變
求婚大作戰
仁醫

睇過日劇唔多
唯獨呢幾套會翻睇

家族遊戲

寬鬆世代又如何其實宮九編劇既都推

在世界中心呼喚愛

對不起青春

仲有坂元裕二
四重奏真係正到

code blue

魔女之條件
mother
women

識睇一定係睇NHK晨間劇

正義的伙伴
My boss my hero

仁醫
為世界中心呼喊愛

女王的教室
一公升眼淚
野豬大改造
太陽之歌

"花火"係強國劇嚟喎
係唔係Netflix嗰套 "火花"

有冇人同我一樣覺得逃恥唔好睇
得個樣結衣睇得過 明明平時口味都幾大眾

結衣劇入面最鍾意既父女七日變
今日子，飛翔公關室，code blue都幾好

識貨

掟上今日子的備忘錄

戶田

今日子呢個角色真係好正

SPEC

華麗一族

BORDER 有無人有睇過

今日子

問題餐廳

tonbi 喊到七彩

入黎就係想講呢個

最近嘅 四重奏無得輸

正呀 呢套令我想追返哂坂元裕二d劇

為了N

今日子真係真心推介

code blue1,2

lm

岩岩睇完問題餐廳（第一次睇）
好正！
之後開始睇最高的離婚（未睇、勿劇透）

最高的離婚好好睇

岩岩睇完 真心好睇

求婚大作戰必睇

1.求婚大作戰
2.戀愛世紀
3.悠長假期

四重奏

Yutori
睇左3,4次
山路最正

《大和撫子》

交響情人夢，秋田妹千秋王子

戶田顏藝太正
正劇搞笑
可惜4部電影玩到爛左

0.1無罪真相
犯罪學者火村英生的推理
圈套

我們都是超能力者
超搞笑
結局超展開
可惜夏帆歪了
又冇演電影版

Pride

求分大作戰

電影暴走得太勁

戀愛時代